[Welcome Gonzalo Higuain]車路士球迷意氣風發食熱狗討論區！

來吧！

西瓜來左 70達個心會諗緊咩

食西瓜🍉？
食熱狗🌭️？

笑撚左

HAPPY BIRTHDAY RUBEN FUCKING CHEEK

真禾特算唔算人生贏家
人工高又唔使做

求足8年婚

Topic點解唔係Goodbye and Thank You Morata?

用完即棄係油王足球既特色

絲瓜煙

hot thursday

一星期後：120m + Willian <> 古

暑假就返嚟啦

#cfc have yet to receive any firm offers for #Drinkwater. Just a few inquiries made, but nothing of note.

今晚真。官宣

Zenit are prepared to lower their asking price for Leandro Paredes (L’Equipe).

留名睇西女人終成最後贏家

係都冇可能加120m

Gonzalo Higuain’s brother and agent Nicola is already in the Chelsea Hotel.

Zenit are prepared to lower their asking price for Leandro Paredes (L’Equipe).

The same publication said yesterday Chelsea are still prepared to get Paredes this window.

25m 俾盡

西女人今季轉會大勝

btw 9點press con

希望西瓜幫到你地

得啦 出番去啦
用唔掂比番你隊乞衣啦

希望你地快d買斷baka

屌 快撚啲註冊啦

真心想
不過得加度素識用佢又係死
因為加度素唔識教波

50m ok?

ok, 反正我地乞衣分十年俾

成本價ok 渣渣林散貨

都幾好笑，一個唔識教波嘅人教掂一個唔識踢波嘅人

有輸過？
俾你地揸數去傾deal
油王破產都唔掂

我由頭G持到marina落尾的

前排先屌到仆街 500m買垃圾

Sardog Jordog summer out
Gasir baka come

有otb 冇咁高

otb好似35

你地睇得透就坐左marina個位啦

係搞笑架，但偏偏現實就係咁

一字排開

講得好

官宣未

西女人後宮

除咗ayi全部干2

All legend

飲水

西女人其實都焦土緊
買堆垃圾黎趕干地走

閪女人干二個陣咁樣買堆垃圾迫走干地
算唔算拎隊波黎靠飛？

仲有50分鐘

西瓜

干：我要盧卡古！
西：俾個莫拉達你呀
干：我要辛度！！
西：俾隻艾馬臣你呀

空炮！

He’s already missed the deadline for registering to attend today’s press conference... #cfc

姐係聽日輸得
又假九
我屌你老母

等睇聽日又0中龍

買到兩個c朗啦屌你

假唔假九都輸架啦
點解會有期待

J得未呀

on9 有希古恩贏撚硬

沙狗躝未

權威新聞？

miss press con咋

終於要來了

希望打完第一場唔會全家俾車迷屌到死全家

得番半個鐘

交緊form

仆街喇，得番幾個字，又要睇偽9

塞緊車咋

又welcome 好熟下

一早到左啦

就8點

廿分鐘到底趕唔趕得切

踢得轟就預左死全家既啦

荷里活片準備緊

Rush Hour

留名一身蟻

一換一都得啦 巴狗迷安仲勁過宮清

15mins left

應該無了

搞掂

韋利安又做球盲探測器

搞掂
聽日繼續假9

收到風會你0753官宣

貪平買二線
把鬼
一野轟落去買個一線好過啦

果陣隊波唔夠人 你轟落個一線到想佢踢足38場90分鍾？

⚽️📰 Argentine striker Gonzalo Higuain has successfully passed the medical exams to be a new player of the #Chelsea . They will proceed to sign the contract.

官宣還官宣 注冊還注冊

兩回事黎，唔擺酒唔代表無結婚

希望依家人咁多就生性
集中買一線，俾青訓後備

10分鐘！

所以呢期入果d我都覺得唔差

條撚準備！

marina化緊妝 等等啦

收得咁埋
一張相都影唔到

官twitter開始撚狗 差唔多啦

谷左大半個月，射得未

Ideally, Sarri is hoping for the Higuain loan to be completed in time for him to have a training session later today

五分鐘後空炮！

快啦

簽就簽左架啦
但應該9點先官宣

HIGUAIN BECOMES A BLUE

Gonzalo Higuain has join Chelsea on loan and in doing so becomes our second signing of the winter.
He will wear the no.9 shirt.

Higuain said: ‘I am absolutely ecstatic to be here at Chelsea. It is not easy to become part of such a big team so I am very, very happy. I am excited to play in such an intense league, for a team that gives everything to play and win.’

Club director Marina Granovskaia added: ‘We are delighted Gonzalo has chosen to join Chelsea. He was one of the best striker in Europe and will become an important member of the playing squad. He has demonstrated his quality working under Maurizio Sarri and we are convinced his signing will help bring further success to Stamford Bridge.’

終於搞惦

真係空炮

夏9陣 is ready

搞店！！！

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC 3 minutes ago

You can watch Maurizio Sarri's press conference live in the Chelsea app from 1pm (UK)... 👍

畫返漢堡包同肚腩唔該！

乜都無！！！

9號 死硬

聽日都唔會即出咖啦

Welcome

登屌

官方twitter係咁撚狗

醒小小啦

見到個🔥㩒入去 屌左出聲

呢d時候po龍虎切

仲要連續出左2個沙狗press con post

完了

可能註左冊未官宣呢

同感

可能由頭到尾都無傾過呢

成班on9
為左個維園阿叔打晒J

可能西瓜恩去倫敦旅行呢

人呢屌你老母

仆街

車區定律 任何新聞都唔好信

人呢屌

次次轉會都噴晒血咁 對2億幾後備 其實對波仲想唔想踢

Welcome lkk
Welcome sandro

一定係拍緊大電影 ig官宣慢慢啦

#Inter have accelerated for the renewal of Icardi with his release clause increasing to 180 million Euros. #CFC #RMCF (via @MarcoBarzaghi)

全世界幫佢加人工

肯續約咩

Gonzalo Higuain: Juventus striker flies to London to complete Chelsea loan move
By Simon Stone
BBC Sport

無限升行

架飛機又飛左去邊

Chelsea have been monitoring Lyon’s Houssem Aouar, with Sarri liking him a lot. #cfc

[Via @mohamedbouhafsi / @JimmyFunnellCFC]

根本條友無諗過走
同埋佢老婆(agent)都係仆街嚟

咪唔記得佢經理人兼老婆都係一個不折不扣嘅西女人嚟

Yet to be confirmed but I hear Chelsea have not made the midday deadline for Higuain to be registered in time to play against Tottenham. Focus will now be on getting him used to his team-mates in prep for the rest of the season. Sure Sarri will be asked at 1pm. #cfc

假9 confirmed

屌啦星架飛機飛左去香港呀？

車狗呢幾年既寫照就係 走左件垃圾 買番件更垃圾番黎 但又走去j件更垃圾既

It‘s very unlikely Sarri would have picked Higuain to start v Spurs even if he had been registered in time, given, at best, ed have had one training session with his new team-mates. Semi-final important for #cfc but their priorities are the PL and EL, e.g. CL qualification

個個由唔想廢老西瓜黎
到而家個個等住J西瓜

西女人又贏

係 所以咁多人j安仔

再下場就係FA對錫周三
如果呢場用嚟試陣都ok

夾得來 沙狗都無命

假狗1000%

其實英超係咪唔可以好似意甲咁未簽約就post下球員到office嘅相同片

反正都趕唔切聽晚出
你鐘意幾點官宣都得

終於可以訓覺

唔直接睇埋聽晚聯賽盃四強既
全部fake blue

英國報紙佬食屎大
完全冇人去cobham捕
普通球迷都去得啦

之前簽豬腦都有相睇下

季中簽前鋒得安歷基叫好D

TEAM NEWS:

@LucasMoura7 (knee)
@MoussaSissoko (groin)
@VictorWanyama (knee)

All three players have returned to training.

#COYS

人哋啲傷兵好翻
我哋就deadline都交唔切表

車區uncle捕錯哂
以為係希斯路機場

BREAKING: Sky sources - Gonzalo Higuain failed in Chelsea medical. Morata is going back to London. #Cfc

人呢

我轟手足已經靠幻想推咗幾十個po

@ChelseaFC
You won’t want to miss this... 👇
引用推文
Chelsea FC
@ChelseaFC
You can watch Maurizio Sarri's press conference live in the Chelsea app from 1pm (UK) today...

At a busy Cobham where I've just spotted John Terry arriving - but no Gonzalo Higuain yet...Maurizio Sarri will be speaking to us from 1pm. Stay tuned for updates. #CFC

JT?

#Higuain isn't at the #cfc training ground. Has gone elsewhere for medical. Understand #Sarri didn't know (as I write this) if he has been registered in time to face #thfc

根本無飛過黎

車迷幾時折墜到連希古恩都要j...

屌你老母關你閪事咩
死番出去啦傻閪

Sarri on player reaction to Arsenal comments: "We need to react on the pitch. All the rest is nothing. We discussed with the players how to try to improve the approach, the motivation, the determination. We are trying to change something... but we have to react on the pitch"

Sarri asked if he fears a player mutiny: "No, why? We need to discuss about our problems, I think. The first step if I want to improve is to accept the mistake"

今日又有搵翻譯

屌你老母幫我含撚喇

carefreeyouth話佢而家應該喺史丹福橋影緊相

Sarri on improving mentality: "The situation can change suddenly without logical reason sometimes. It depends on the atmosphere around the player but we have some players with the characteristics to be a leader. Azpi & Luiz. They can help the other players"

Sarri says Hazard isn't a typical leader but that he is a great player "who can win the match in two or one minute. Then he adds... "At the moment he is not a leader, he is a great player, one of the best in the world."

Sarri on Hazard future: "No, no. I know very well that he is discussing with the club but I don't know anything else at the moment. I don't know if he has decided yet that he wants to stay here or have another experience in another club." #CFC #THFC

冇人問希古恩？
班記者食撚左屎？

雷蛇

Sarri on Higuian: "He scored 36 goals in 35 matches in Serie A. In the season he scored 39 goals so he did very very well. For sure, he is one of the best strikers that I had in my career." He points to his experience at Real Madrid giving experience to play here

垃圾車wfc

沙蛇好正

Sarri on Hazard: "Sometimes [Hazard frustrates me]. I prefer he speaks with his feet"
Joking about Hazard's interview

Sarri on Hazard: "I think he has to do more. His potential is higher than his performances. He has to respect himself. He has to do more."

Sarri on Gonzalo Higuain: 'He is a very strong striker, especially in my first season in Naples. He did very well. For sure he is one of the best strikers in my career. He has the right experience to play here.' #CHETOT

官方twitter冇skip到

Sarri on Hazard: "He is an instinctive player. For him, it is very difficult for him to play in only one position. He likes to go towards the ball and he wants the ball at his feet. For him, it is very difficult to play as a striker but also as a winger."

up乜呀 咁係咪打regista

Sarri on Higuain signing for Chelsea: "They are trying to sign a contract with Higuain today. We are hoping he will bring us goals. He is good at his all round play, but we are hoping he brings goals"

confirmed

Right, the news Chelsea fans want to know - has Higuain signed for #CFC yet? Sarri says in Italian: "I know we are a few hours into [him] signing a contract with us."

Sarri首度鬆口認愛希古恩:今天注冊結婚！

我夠知confirm啦
問題係聽晚打唔打撚到啊

只係唔知趕唔趕得切註冊

結婚蛋糕上唔插蠟蠟
插萬寶路

我想知幾時收柒朗皮多d

@ChelseaFC
Sarri says Higuain is a few hours away from signing his contract at Chelsea. He says he hopes the striker can start scoring straightaway, but he says there is plenty more to his game than goals. He hopes he can get him back to his best form. #CHETOT

Official

Sarri on Higuain medical: "I don't know. I have to speak with the doctor and see him more, but I think for tomorrow it is impossible."

Impossible

Sarri says it is not possible for Higuain to play against Tottenham tomorrow after the midday deadline passed before the move has been completed. #CHETOT

沙蛇：I dunno I dunno 🤥

真係契仔咁

Sarri on Higuain's mentality and AC Milan form: "He wants to win all the time in any situation. In the last five years he lost his temper twice a little bit." Adds his time in AC Milan isn't a failure and says "he felt a bit lost"

屌你老母 姐係又打假九

沙狗聽晚又要攞個老母出黎

Sarri praises Chelsea for signing Higuain for him: "So I think the club is working very well because it is not easy to get a new striker and a very important striker in the Jan market" #CFC #THFC

又奶西

出豬sir ok?

可能係擾敵

希古恩聽晚出到 我直播自含啊

天神瀨屎？

即係聽晚又要睇sarri west ball

無西瓜=west ball confirmed
Sarri 比定心理準備我

豬sir都唔知做錯d乜,死沙狗dllm

照出la diu

大家繼續著返條褲先

The #GenoaMilan MVP was a close race: Tiémoué prevailed over Gigio! 🥇

會唔會拎埋player of the season

廢囉戇鳩

唔識入波既前鋒要黎托柒?

留名

個翻譯好正

聽晚輸埋，煙sir 就byebye
俄超仔去左邊？

No bid #cfc

真係即買即用咁撚刺激?

沙sir記者會屌柒H10😎

去咗打機, 原來無人PO後面

ig

Sarri on Christensen's toilet break at Arsenal: "I was worried more than anything. You know very well that Christensen on matchdays always has stomach ache. I don't know the reason but he is always very nervous. I don't know what to say."

垃圾

心理質素
但toilet break 都無得屌球員啫
當佢病囉

天神德甲明明打到識飛，返返英超有心理問題

心理有問題，最煩

煙蛇將副眼鏡頂上額頭好過癮 好廢老feel

應該係打到識飛返到來打得唔好
大壓力>心理問題

打撚完疤先咁姐

天神打熱個場都好正常

因為係英超比人針住佢條排骨仔黎屌囉，朗當Deeney果d大佢幾個碼，點頂

Gonzalo Higuain will wear Chelsea's number 9 shirt! (@SkySport)

準備變西瓜狗

相呀仆街

又等佢破咒

welcome

平行時空？

叫定希狗都得

BREAKING NEWS

Sky sources: Gonzalo Higuain is at Stamford Bridge to sign his Chelsea contract after completing his medical.

快啦

Skysports

件9號不如永久封存

Pipe Sierra | Gonzalo Higuain has successfully passed the medical to be a new player of the #Chelsea. They will proceed to sign the contract. #CFC

#Chelsea have been monitoring Lyon’s Houssem Aouar, who is liked by Maurizio Sarri (@mohamedbouhafsi)

呢個？

煙剷終於有個target冇踢過意假

隻執波狗全家空難未

沙狗隊波好似個個都有心理問題

屌你，好心咪撚著9號啦

Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidzic sent Borussia Dortmund’s Christian Pulisic a video message to try and lure him to Bavaria prior to the United States star signing with Chelsea. #CFC [Sport Bild]

唔怪得啦, 原來本來又想簽隔離屋D人
俾車搶咗所以咬撚住CHO唔放

拜狗呢隊賤種真係快D仆街死

咁就係靚簽

屌你老母依家大你拜狗唔撚起啊，
搶你咪搶你囉，乞衣狗

睇哂西瓜片，真係J唔落
不過又唔係貴，當了沙sir一個心願

白痴都賣比車，唔通等你嘴炮免簽咩
有其他隊同車報價都唔放比拜狗

魔咒

夏狗躝左之後
前有odoi 西瓜 美國人
中有雙黑鬼kante baka 又有左狗逗住中場
後有真藍雷蛇孖住賴屎丹麥狗一齊汁屎
加埋最高身價龍門雞巴
掂！

佢本身AC都踼唔掂

西瓜下季瓜左

我而家已經射左

聽晚場波點睇

9號波衫好邪

唔係靚仔唔係西班牙佬應該無事

Leandro Paredes close to joining PSG (@parisunited6)

呢個source報psg幾準

呢個幾好

Rabiot

雖然法甲唔應該拎黎比

但Psg今季三叉入波夾埋已經係我地三倍有多

呢個source直頭可以當係psg official

姐係佢地入左百二幾粒？

淨係用MC比都夠 講咁遠

Welcome Rabiot

又9號

卡雲尼打英超會好過西瓜
尼馬同包皮碌下地先

男人老狗咁撚迷信
西瓜唔夠薑着9號嘅話你更要驚
無自信學咩人做射手

無可能買到

真係買到rabiot就咪撚再用佐狗
中場 kovacic kante rabiot屈到
但係唔炒沙狗又唔會出現呢個組合

迫你用飲水

去Paris搭eurostar黎倫敦係好正常

不過順便去鐵塔打個卡咁解

屌西瓜真係無限接近架喎 等撚左你成日啦

官方ig係咪等於宣布左斜恩加盟

PSG have reached an agreement with Zenit St Petersburg for Parades. €40M + €5M bonuses. There is willingness from both sides to close the deal tonight. [@parisunited6]

FFP呢屌

kovacic 其實都係一般，體能唔多好

沙利自己宣左

藍藍的車狗捐進了狗洞🐶

kovacic cheek兩個輪住打

Watermelon lan la

carefreeyouth話有人好快走
似係moses

西女人西面了
片都未剪好

佐仔個後備位搞咁撚耐都未搞好

咁要炒埋沙狗先得

雷sir打住先

其實唔洗買，青年軍有個蘇格蘭法比 Billy仔

阿狗買拿卡同美羊我地又唔去搶
法甲都好多正野，意甲中伏野多

阿含

其實佐狗咁撚廢剩係識short pass，買到ge後備短傳一定有返咁上下，但其他方面都好難唔會好得過佐夠，咁樣要佐狗黎拓柒

法甲代表：baka

希望真係好似之前d報導講，開始會買人之前幫d青訓諗career path

咁又誇d

佐個位Ampadu 打得啦

球會見過odoi單野先識驚

Kante is not a DM, the last time he played there was for Conte against Arsenal and this happened. #cfc

係咪今年先睇車
搵雷斯打防中都講得出
摩2 搵佢打防中個期幾多浪費long pass 同腦衝攔截
加上宜加年紀又大咗 速度體能都應付唔到

雷斯進攻欲咁強 打防中分分鐘上埋去無人逗位

你地沙狗好似我地vvd咁
屌我都mon撚左幾日都未落到機

收爹喇死猁狗

做乜鳩咁撚多臭猁狗爆入黎

17歲

一場過咁計法的話 雷蛇同雞曉以後唔好踢中堅

祝vvd傷到季尾 ，繼續next year will be our year

斷腳啦

Rabiot 打咩位？
疤買左迪莊

希望係分離式斷腳

手足為左反佐狗
D言論真係無所不用其極
就黎可以講到佢英冠都不如

關你地撚事咩臭猁狗，因著第36輪又跣腳好撚過啦

疤搞掂埋 de jong 我地個西瓜仲體測緊

沙狗咪offical左

都市傳聞又來

死疤狗都好撚大疊水

好肯定唔好有西女人合照

Ruben Loftus-Cheek is again to the side working on recovering from the back injury.

Conor Gallagher and Joseph Colley involved in first team training

Gonzalo Higuain wasn’t involved. He‘s been at Stamford Bridge and I suspect he was doing the photos and interview there #CFC

[@CarefreeYouth]

mount>>>de jong

de jong真係咁勁?

賣尼馬筆錢

下季我地都可以講賣夏狗筆錢

疊水又快手

球王片好流

發覺每一兩個月就會有人講一次電欺防中

而家連幻齒都咁貴 雲加真係走得太前

無可否認佢有能力踢到，佢而家穩咗好多

Welcome!

16m年薪 巴狗玩咁大

好心犯咁疊水就帶埋安走啦

疤

中場應該有人走 ？

中埸後備無左

D Suarez 去阿？

Agreement reached for Victor Moses to join Fenerbahce, according to the Turkish media a deal is imminent.

古天奴go che

人黎 送客

佢可以踢咩位又左中埸？ 翼又唔夠快

高華錫 波牛個位 但驚佢唔夠氣

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

From what I'm told, Chelsea looked at Paredes, had a deal agreed in principle if they wanted to do it, but ultimately backed away before PSG came in. They are still unsure whether or not to sign a midfielder this month.

屌你官宣未啊

廢撚到 官宣未

Thank you and goodbye 牙銘

飲水已在陣中準備

10 mins left!

又拍緊啲乜荷里活大片等住訓啊仆街

減緊肥?

疤狗無聲無色就big deal左 垃圾車簽過前鋒都搞成個禮拜

Done deal!!!

Fabrizio Romano
‏Verified account @FabrizioRomano

Gonzalo Higuain has just signed his contact with Chelsea. Here we go! 🔵✔️ #Chelsea #CFC #donedeal …

撚足成日

HIGUAIN BECOMES A BLUE

Gonzalo Higuain has join Chelsea on loan and in doing so becomes our second signing of the winter.
He will wear the no.9 shirt.

Higuain said: ‘I am absolutely ecstatic to be here at Chelsea. It is not easy to become part of such a big team so I am very, very happy. I am excited to play in such an intense league, for a team that gives everything to play and win.’

Club director Marina Granovskaia added: ‘We are delighted Gonzalo has chosen to join Chelsea. He was one of the best striker in Europe and will become an important member of the playing squad. He has demonstrated his quality working under Maurizio Sarri and we are convinced his signing will help bring further success to Stamford Bridge.’

終於搞掂

靚畫

幅畫唔錯 但係 fake news 負評

西瓜係咪拍緊MV

有冇人可以理性分析下點解雷斯打唔到個位

上腳

廢囉 on9

kante之前打得好就係因為佢唔洗帶波同諗要點傳波
截到波就交比隔離

你叫電欺打 佢拎到波唔同你帶到入禁區你都偷笑

其實講咁多做咩, 雷斯都話淨係想踢中堅, 改鳩佢=逼走佢

✍ It‘s official!

@G_Higuain is a Blue!

#HiguaIN

終於有官宣

done deal

聽晚出唔出得切

終於有

登雕！

拍咁撚耐片 淨係行出黎舉下手指公就算

Marina Granovskaia: “Gonzalo was our number one target in this transfer window and arrives with a proven record at the highest level. He has previously worked with Maurizio to great effect and is familiar with how the coach likes to play.” #CFC (chelseafc)

終於訓得

真係9號

無講有無買斷條款

係咪聽晚都係趕唔切出場

西瓜🍉應該成功
因為佢而家樣衰

終於到

終於有得瞓了

唔使擔心 聽日唔會見到佢 大家 fa cup 見

聽日西女人就會捉佢去整容

幾個鐘前煙鏟記者會咪話冇可能囉

條片其實算幾用心剪
好過阿狗個啲

Marina化左成個禮拜妝 搞到今日先登雕 明明前幾日都見西瓜係cobham二樓男廁出現

登雕！Welcome watermelon

264 goals
12 major trophies

This is @G_Higuain. 👊

#HiguaIN

Done deal!

著9號

有，祖記有講

我都想睇下換左希古恩會差幾遠

西瓜係咪對唔到熱狗？

拍左成個星期既荷里活片

有希古恩 無前四 同我即刻lan 帶撚埋你班傻鳩走

我愛你 真里奈

真里奈好正！！！！

米蘭都官宣左 差莫拉達

有無中場同左閘

阿根廷9號，諗起基斯普

Higuain has joined Chelsea on an intial 6-months loan which will expire on June 30, 2019. Chelsea have the option to extend the loan for another one year for €18m or they can directly buy the player for €36m (which will be paid in two years). [Juventus‘ Official Statement]

買閘呀屌你個閪！

option to buy 36m咁撚貴買個卌十幾歲啊叔返黎

係勁既怕咩買貴，呢單deal抵撚到仆街，6個月試玩，唔岩就退貨
真里奈好波！！

借多季其實都同買斷差唔多 兩年後都無乜貨剩

嘩 官宣成篇千字文

因為祖狗計撚到盡
佢地當年用90m簽五年
所以就當你18m用一年，36m用兩年

咁我們借半年都無蝕

Higuain: “When the opportunity to join Chelsea presented itself I had to take it. It’s a team I’ve always liked that has a lot of history, a wonderful stadium and they play in the Premier League, a league I’ve always wanted to play in”

唔係佢唔帶，係軌唔放

用年紀睇人無咩意思
最緊要有料！

而家36m算係咩錢?買個後備都要啦

完左轉會？
兩閘冇提過，法比賣走左plan A 比人簽哂

入到10幾球都買得過，起碼頂一兩季，買到人做後備都好，廢就打包比返祖，西女人又win

zappa 幾時去Lazio

c朗33 歲都100m啦，36m 買件飲水都買唔到啊柒頭

飲水 35m 已經買咗啦

俄超仔寧願去PSG

Who need that shit when we have drinkwater

比你班粉腸搞到起身見到官宣都形住張相假假地，係fake news

係marina唔要

Sarri said: “I think that Morata is a very good player. I think that Morata has the characteristics for playing in my team. But Morata, one month ago, said he wanted to play in another team.

“So it was really very difficult for him to give us the 100 per cent for his mental situation, I think. But I think that Morata is potentially a very important player. From the physical and technical point of view, he is a very good player and suitable for my football. But the situation changed in the last month. So we needed to change.”

條友d心理質素真係垃圾

垃圾女人達lan咗未？

今日體測

Goodbye and thank you
Hazard

Think Eden Hazard agrees with Maurizio Sarri:

“I don’t like to talk. I do my talking with the ball. Like Zidane at the time. There are people who are made for screaming. John Terry is the best captain in the world. He encourages you all the time.”

EH on leadership: “Terry has the right words. When I am a captain, I say to myself: ‘What am I going to say?’ I should be able to but I cannot. And there is no question of forcing myself. It will not be me. I do not like it. Some people like to talk, others do not.”

條友自己都唔鍾意做隊長

比利時真隊 - 魔獸盧卡古

1月增兵已完

西瓜lan la

Victor Moses has arrived in Turkey to complete his move to Fenerbahçe

竟然唔係留在英超

都叫做左一次英超冠軍主力
Thank you and goodbye

干地時：happy to play with conte
沙利時：sarri is better than conte
西瓜🍉準備黎時：Wanna play in another team

原來對痢果場就係farewell戰

咁咪係英超sad end

Moses已走！
車路士復興第一步！

向傳奇摩西斯致敬！！！

music

希望係賣啦，唔好借

摩西

繼續啦 簽個中場簽個閘

#cfc are ranked top London club in the Deloitte Football Money League having generated £448m in revenue in 2017-18. #AFC (£389m), #thfc (£379m) & #whufc (£175m) are behind them. But they sit 8th - trailing other PL sides #mufc (3rd-£590m), #mcfc (5th-£504m) and #lfc (7th-£455m)

西女人幾時簽中場

Moses!!!!!

Moses的確係值得尊重，比人當人球咁借足幾季都無怨言，返到車比人改造又做足，坐咁耐都無講過一句車壞話。
Thank you，Victor Moses！

收返Mount, 升 Gilmour 上一隊

慘到

淫水正式上位

躝啦希狗

第一個留言又主張球盲探測器

安同朗想好似摩閪咁成為legend仲差一步
走咗就可以做legend

間接助攻又有幾多呀？

我都搵過，但係搵唔到呢個stat

今場為英聯盃4強次回合賽事。首回合車路士作客以1球落敗，今場將力爭收復失地；不過，他們近期表現相當一般，近5場只錄得2勝，攻力啞火，合共只攻入4球。

相反，熱刺雖有多名主力缺陣，但他們今屆作客成績相當出色，包括剛戰完場前入波，揚威富咸，續為聯賽榜的作客王；隊內士氣甚佳，今場力足保持不敗，殺入決賽。

呢個真，廢還廢，但由正選變到後備都無，都無點係公開場合有怨言，呢樣值得尊重

CLS
佐狗呢排既表現都有球迷撐
條友係咪用條撚屌波...

更新呃飯食三人組(講定)
1.沙狗
2.佐狗
3.西瓜狗

Thank you and Goodbye Moses

傳奇摩西斯

班staff係咪無訓過 仲出緊J post

點解唔撐？
講呢排表現夏狗夠垃圾
咁夏狗係咪要躝？

西女人又正左

好多人想佢躝既

比人放左去唔岩ge位仲想點
你唔叫佢打後？

佐狗點同夏狗比
救咗咁多次世點反得落
雖然真係有人叫佢躝

佐狗夠比人屌無chance create啦
但佢個位根本就唔係要做呢樣野

assist the assister

今晚有冇西瓜🍉波睇

無

成日扭屎忽花 揀波踢
仲要同皇含哂撚
如果救世多就可以dc,卡吐，matic呢班一開始就唔應該反

幾錢一Q

夏狗有光環㗎唔屌得

贏唔讚 輸又彈 CDM真係閪位

冇防守能力
咁kante都躝得

睇張圖以為係隊西甲球會

tonight watch = MKs
no watch = true bikes

西班牙多靚仔

佐狗一個人未必咁大問題
但前面高狗又係控球型,少助攻少key pass又無射術,巴鳩利又能力有限,就係問題
簡迪就已經幫到盡啦,算踢得好

都係要飲水先幫到手

應該同巴鳩利差唔多

有長傳

如果沙利同干地有路

佢地生出黎個仔會叫咩名???

係 干沙路 啊 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Gonzalo✌️✌️✌️

個個都當左佢做沙比OR派路

見到條禿頭肥閪就唔開胃
躝啦西瓜恩

接受唔到前場得返安一個靚仔，
還我莫拉達

牙銘今日思路清晰

西瓜！

摩西明白能力越廢 責任越細
走左都可以算legend

dllm返緊工㗎

買埋咸錫啦屌

psg真係垃圾 又做16郎
屁馬又傷 要俾獌狗踢出局

條女係櫻空桃?

返工就專心做野啦，支持車區手足貼J圖！

飲水英人

Ching識貨av界marina

如果西瓜入到15球我即刻去印佢

舊年去史丹福橋睇波,話邊個入第一球就印邊個
結果女人達入波,真係印咗件返黎
估唔到咁快收皮...

西瓜過黎做半季condom, 夏天Kane先係真命天子

原來你就係fb日撚日當自己係暴龍哥但講嚟講去都係得一兩個point 嘅嗰件傻仔

Ching識貨！

買佢仲貴過買屁馬

都唔知你講乜鳩

我今年印左牙朗tim啦

kante

應該印kepa最穩陣

same 比班frd見到笑到仆街

吾皇苦主
(再加女人達)

要講嘅話佐真奴係有兩個問題
一，佢走動範圍太細，基本上都只係喺中場中做駁腳，容易俾人鎖死
二，作為一個中場節拍機嚟講，佢可以減慢進攻節奏但唔可以自己加快返，一定要靠左攻中幫手，但左攻中基本上又係得高華錫先做到呢樣嘢

跟著針對返對佢（或者沙狗）嘅批評啦
一，屌你老味傳咗千鳩幾腳都冇assist，躝啦！
呢度都不斷講咗佢嘅定位，唔多講，不過大家都係要求佢全能嘅就嘈嚟冇意思啦

二，屌你老味冇長傳，躝啦，我搵雷斯打佢個位好過啦！
先唔講雷斯鍾唔鍾意打防中位，推到佢上防中位工作就會多咗，面對對敵人又會多咗，仲有冇咁多時間俾佢睇著嘅俾啊？到時佢掛著吊佢波上去冇人追到，或者掛著想俾長波俾人逼撚到甩晒波，雷斯又咪係會做靶

三，屌你老味沙狗好心搵簡迪同佐狗調位啦，咁都唔識就同佐狗一齊躝啦！！！

成日講笑咁講簡迪乜都識，乜都簡迪做晒，但簡迪咪又係冇killer pass 佢踢單防中位俾啲波係咪會好過佐狗啊？攞到波後咪又係俾前面啲人造波 擺簡迪喺防中，冇錯一定好搶咗架，但進攻問題咪又係冇解決過，咪一樣會係閪波 根本呢個做法就好似玩FIFA見到啲唔熟嘅球員，個系統寫佢打咩位就話佢最啱打咩位，其他球迷都話啊，自稱車迷嘅都覺得擺佢踢單防中就得，唔諗後場派牌啊，控制節奏啊呢啲簡迪做唔做到，不過喺佢地心目中，只要擺啱位，簡迪就自動識做呢啲嘢架啦

當然，佐狗一定唔會係車仔救星，但大家就當咗佢係，對佢有不切實際嘅期望咪再屌多兩錢重囉 同埋你點搞個中場，前面三箭頭嘅問題都係冇解決過架喎，結果又入晒佐狗數

今年應該印法比

Ball playing defender係咪assist regista assist the assister?

斜恩

轉會已完 ？

車路士還未收到任何球會對真禾特開出的具體報價，包括借用報價、轉會報價都沒有

暈左幾日，想問p字頭話想買返黎頂佐仔果件 依家咩環境？

西瓜今晚出到？

有冇人覺得西瓜張張相都好似key 上去咁
好撚假

去緊psg

月尾古天奴

認真 希古恩肥d定lkk

世三肥啲

psg 今日簽

簡迪打左狗個位肯定波都猜唔到上final third

鷹上水

屌 即係呢個轉會淨係買左一個位置既補強
左閘同佐狗個sub仲係冇

hawks

屌 又loan

錯
球盲個位係負一
賣左人冇填番

8th

Hawks!!!
有咩獨家轉會消息

HAWKS

#AskHawk
有冇同CHO傾過？

渺茫
佐狗同左閘都係沙狗契仔
佢冇要求買下球會好難會買

佐狗個位點會無要求

係咪真係想走？

煙狗起碼公開講過三次法比個位要補
係高層覺得唔需要

可能想焗沙利用飲水

沙狗搵高華錫打都唔會出飲水

正常呀，邊有可能冬天賣

thx

都要買個sub啦 想踢死佢咩

我指佐狗

Official

高狗波底好 防守唔錯 要做plan b其實ok, 雖然finishing一樣咁屎
但係變相LCM要出巴鳩利

willian out

切
巴鳩利操足半季都唔識後上入禁區
Kante 仲多過佢

根本摩西700萬就世界級deal
唔知嘈乜

但四五十m買個後備又係好過份
如果買返嚟表演好過佐仔就會將佐仔踢落去長期後備就買得過
如果買返嚟好似法比咗要等佐仔打到發哂瘟先有機會後備上場就真係唔會比咁貴去買

G持marina!!!

支持牙含踢左狗落sub

Ampadu 上位？

Hawks

鷹

唔知一月會唔會買返隻閘

安咪又係霸住個正選

鷹一出現即刻有高汁消息

視乎係單純後備定潛力股先後備然後扶植將來正選，所以唔買剷雪仔無問題，搵個打到regista 嘅後生仔囉，甚至可以係academy 搵

應該會
沙狗點都唔用真禾達既啦

相比fake news狗

Psg好似買剷雪

有冇左右閘既消息 或者點解唔用Emerson

摩佬都係咁

[Breaking] Coutinho is choosing Chelsea or Liverpool. The offer from Barcelona is €80M, Marina can only accept offer lower than €75M, negotiation continues.
#CFC

其實幾on9 但係又駁唔到
真係除咗兩隻cb成隊矮撚, 係牙切高少少

屌你老母 假鷹

假鷹

差5m
好似有機

屌假鷹
自膠

最近成日見到啲銀碼歐羅嚟。咁化算嘅

鷹鷹今次會留幾耐
會唔會一陣又消失一個月

真鷹出返黎就即有假鷹

咁換過高啲但勁嘅閘啦

閘其實唔suppose高
只不過我地如果打假9前面6個都係矮仔
全隊得兩個高佬又好似真係唔夠

Finally

依家有西瓜恩黎 希望可以令sarri放棄alonso

有西瓜仲打咩假9

真係無哂高佬

等切傷好

基士文

切同巴克利都高

I字冇一點喎

屌你老母日撚日貼假新聞乜撚野事啊

轉會已完？ 仲有咩可以J

今晚主場要攻 會唔會一球都入唔到
繼續唔出豬腦

5m

屌 假鷹 即block

blocked too

安單換古天奴！fast deal！

Safari is considering calling bakayoko back to Stamford bridge in this transfer window. #cfc

今晚打狗

Safari?

咁firefox呢

ie hijacks

fake news 4大on9
1.串錯chelsea
2.+8歐羅買boateng
3.串錯西瓜
4.safari教我轟

全部清唔走

鷹仲權威過咩twitter消息人士同報紙

fake news玩完到玩fake hawks

妄想症

Hawks, 隊內氣氛好嗎。希股黎左好無新氣象？

肥狗恩躝
還我牙達！！！！

表忠

咁Siri呢

沙比派路都做唔到單防中啦

As I said to many before in DM, Maurizio Sarri told Marina he wanted Gonzalo Higuain in November. She made him the number one, two, three target. Players like Callum Wilson was never really considered as Marina wanted to get him Higuain and that was it

鷹鷹fd子Carefreeyouth

marina撐沙撐到盡

見到達子咁樣真係心酸,當初覺得佢會帶領到我地,反而依家寂寂無名咁離開,只可以講英超唔係個個都踢到

反marina黨輸到去豬年

西瓜恩下場只會更差

有球評都覺得係一個賭博,西女人唔鐘意30歲以上既球員,如果西瓜都係達咁既表現就GG

唔洗再踢假9已經執到

希望西瓜呢半年無病無痛

Mourinho on Mata: 'We allowed Juan to travel and have a medical at Manchester United'.
Mourinho: 'The offer we have received we feel is the right offer for the quality of player.' #CFC
Mourinho: 'It's a good move for Juan, it's good for the @premierleague, and the offer is the right offer.' #CFC

西瓜其實都係rop5前鋒

屌你老母。

西瓜會後備

咁應該邊個做 5600m買返黎淨係後場猜波會唔會廢左少少

達子去邊

個市場係咁有咩計？
如果咁講kepa唔會值80m
巴狗隻de jong都唔會值75m

同埋應該係巴克利，高狗呢d做

如果防守同create chance都要佐狗做哂
要lc同rcm托柒？

起碼落後緊 成隊壓上去嘅時候都可以俾到啲威脅性高少少嘅傳球
淨講long pass依家luiz都好過佢 係咪對佢要求太低

佢比到果d咪又係比人敗哂
如果你要求個cmd進攻同防守都要全能咁
果條友係踢緊曼聯既普巴

佐狗拎波時有幾多人逼，雷斯又有幾多人逼啊？

對佐真奴失望姐 又話球隊嘅戰術核心 踢出黎成個Mikel咁

借遮,賭咩博

佢係戰術核心唔=要佢黎create chance架wo

想問如果彈鐘洗唔洗比錢？

咁佢主要工作係做咩 對佢嘅expectations應該去到邊

咁佢既唯一用途 係要黎 逗住中後場？

佢既工作咪好似巴狗既影帝咁
當然佢同影帝差幾班

佐狗有遠射都仲好啲
你老味從來唔中龍

咁真係我一開始期望太高 以為5600m買返黎一定有啲料 原來係差幾班嘅影帝

影帝防守，身位，補位，傳波好白米基幾多
白米基而家作用係零，仲間中唔失誤搞到失波

你會唔會屌鏝費奴無create chance?

要高佬左閘守死球不如馬體會嗰個盧卡斯好過，應該唔難買

連豬sir都忍唔住

baka 35m 飲水 35m morata 70m
56m好多咩？

作用0
但佢防守tackle仲高過kante

咁唔係其他屎就件件都要屎嘅
同埋上面件件都俾人屌到化 咁講法屌佐真奴都好正常

如果呀朗今季d中柱波入到多過一半
肯定呢到d 巴打仲j緊佢

你屌個cdm無create chance
你會唔會expect 鏝既費奴會create chance先？

loan fee囉 幾m咁

我覺得隊友都影響左佐狗發揮 以前拿波里左閘ghoulam右閘hysaj 兩個都係跑動多疊瓦好強嘅閘位 令到佐狗好多機會比d斜直線 宜家轟兩閘朗狗 azp 進攻上除左三閘線駁下腳真係零貢獻 令到佐狗嘅傳球選擇好多時都係橫傳

重點係冇諗過佢係mikel之流嘛
屌佢成個mikel咁得啦掛

咁佢入到波守得差又有咩所謂 進攻足球嘛

咁你為屌而屌我又吹你唔脹既

佐狗就係跑動範圍太少。以前啲隊友會自動走位現位俾佢交波，當宜家隊友都冇咁多走動，佢又冇增加自己活動範圍，選擇咪少咗

5600m米基爾你都唔屌？
咁你一定係巴卡約高fans

都係果句 今時今日講幾錢無咩意思
最緊要佢可以做到隊波需要佢做既野

如果用價錢黎衡量屌唔屌
kepa 應該第一個比人屌到開花

快d買閘la diu

咁而家佢做唔隊波要佢做嘅嘢
拖冧哂成隊個戰術
搞到煙狗叫哂春咁話要買人打佢個位
屌唔屌得

係賭博呀 但我地都無野好輸

沙狗叫買人唔係因為佢做唔到要佢做既野
拖冧哂成隊個戰術而買
係因為佢唯一beach法比走左
唔想踢死佢
先要搵替補
你唔好搞錯

其實屌佢都係對佢有期望 就唔係為屌而屌
咁既然佢要做嘅嘢原來咁簡單 咁佢合格啦

Nizaar都忍唔住幫左狗平反

呆鳩
你用費南甸奴 同 佐狗比 咪高下立見囉

點立見法？

佢個位係要做呢d 咁佢的確交到貨
create chance咪當bonus
正如kepa暫時表現交到貨
神救當bonus 一樣
唔通kepa一失波無神救 我又屌咩

佐狗受壓下 可以交返個波出離
唔知米基做唔做到呢

講真 如果佐狗防守上交唔到貨
你屌佢我覺得無問題 完全抵屌
但你屌佢無create chance

我反而諗
點解逗撚住中場一定要得一個黎踢
兩個又得，一個又好
run得順，調節到係冇問題
依加係唔順又冇調節

你收皮
米基最勁就係護住個波唔比人搶走再傳返出嚟
又唔會跌
佐仔就真係一比人迫就甩

佐狗最大優點就係一接到傳唔會拖慢節奏
米基撚做到咩

米帝唔會引到3件黎夾佢囉

米基慢到閪咁，最叻自轉360度再橫傳
佐狗長期受壓比波都好快

我真心覺得換閘同換件走位靈活嘅攻中就激活到佐狗變返拿波利嘅水準

其實D隊友聽唔聽佢指揮都好重要
你睇下前後兩個重心夏狗雷斯完全自由發揮唔聽佢點，次次指親佢地都無視0反應

同埋左狗聯賽全勤咁滯 無埋法比真係吊鹽水

陣容分析 當年拿狗前433 insigne mertens/西瓜 callejon
Insigne=hazard callejon=willian 其實有條件打返沙狗以前套戰術

仲要攻中又廢左右閘夏狗柒頭安又唔撚走位
成隊得柏度 干堤會走位

佐狗跑咁撚多都要比各位師兄屌

守防反第一點佢現到身，同埋自己控球權果時佢明明有現位同埋拉開對手 佢個位唔一定要拎住個波先幫到個build up, 留意番佢好多時都會走前，然後拉走1-2個人，比雷斯同超人多番傳球選擇

佢唔係法比/派路果種手術刀遠傳，可以好準確咁放到落目標到，然後誤差低過 2米 X 2米果啲世一派牌球員，但係佢一定有世一派牌球員既視野。

上面有位巴打講得幾岩，我地冇拉邊走底既球員，佢相對上係小左過頭波。同埋啲下游球隊對我地，將條防線收到大禁區，再堵塞中間去防守我地，跟本冇空位放過頭波。

我覺得佐狗唔係比你地講到咁撚差，要屌就屌中場冇入波能力，同埋兩閘冇過人能力

係都柏度先啦
柒頭安除撚左防反根本其他戰術都踢唔到

沙狗黎之前個個都係咁J，現實事與願違
夏安兩個hold波時間太長，一個唔出力，一個死去唔望隊友
而走位靈活波底好既柏度就體能跌+長期有傷，已經做唔到所謂既拿玻里3箭頭
西瓜仲有幾多成功力就要再睇下debut戰打成點

係意甲嘅時期 好多球星中場都開名讚過佐狗係佢地最難面對嘅對手

沙狗我覺得套戰術係work 只不過無適合嘅球員 就正如干地如果有買人權都勁到仆街

沙狗係拿坡利打果種高位壓迫，失控球權之後快速迫搶係唔會出現到係車仔

H10都唔撚幫防手，撚有利記，鏝果種壓迫感。老老實實，呢家假狗佢都話可以行行企企啫下位就算，遲啲西瓜打番正前，都唔撚知西瓜夠唔夠力好似基奧特，閪達番後幫手防守

屌佐狗既睇下二閘同隻仆街金章垃圾狗做緊乜鳩先啦
位又唔識現
波都控唔撚掂俾人一逼就瀨撚哂屎咁
兩閘一俾人吊身後波又要佐執屎

其實佢成日引到2，3個埋黎逼佢 其他人應該多左空間去造波 但可惜波牛個波一到腳淨係識傳番比佐狗

其實屌佢果D都唔係覺得佢好差,但絕對有進步空間
不過上次我講既時候比人屌話佢27歲仲進咩步
遠射/助攻果D都算,始終講天份,但至少身體質素有得改善喇掛,次次打強隊比人單對單釘防就冇哂符

時代唔同 以前米基爾俾人屌到pk
今日佐真奴俾人追撚含

沙狗點名要我

咪都係會贏

潛力幻幻

呢個好似幾正

要講聲welcome先

講真意甲野仲要30幾真係唔睇好

官方仲未J完，睇嚟真係no1 target

老野先好
啲後生郁啲就信心危機

近年難得既plan A

好似睇過哥狗都想要佢

沙蛇幾幸福 有西女人照住

要d平野咪俾你，試下no 1 target要伊卡迪，睇下西女人俾唔俾

清心水清

鷹唔好走住，想問下冬窗仲會唔會簽人
或者可以講下夏季會有咩target

Tottenham boss Mauricio Pochettino to speak with Adrien Rabiot this evening

Premier League side Tottenham Hotspur have submitted a bid for PSG midfielder Adrien Rabiot in recent hours, according to Paris United.

free agent人工實大咬 熱俾唔俾到

支持 不過鏝好似想要

拉比奧特要高人工
熱狗點會比到佢

一黎就攬住舊屎

三個垃圾

識波就知車仔班人走動少，佐球傳球target咪少，變相唔可以快速交到波，咪比人小。

小兩閘速度廢攻守又唔平衡
小左中場淨係識駁腳，唔識中間推進又唔幫手交key pass，又唔識走位入禁區。
小H10唔迫波
小安成日miss chance
小達入唔到波

其他人表現尚可

個杯係丹麥仔杯屎？

比個code or link黎ok?

牙朗助攻斜恩.gif

皇馬b隊都留唔住夏狗 out得

雖然同市宿敵份外眼紅，但開玩笑都總要有個譜！最近有疑似熱刺球迷製作一張冒犯性橫額，挖車路士後衛馬高斯阿朗素的舊瘡疤，指摘阿朗素是殺人兇手，又指他殺死一名女子。事關阿朗素2011年於西班牙馬德里醉駕撞車，導致車上一名19歲女乘客死亡，事後被處以罰款及停牌。

相關新聞：【押韻要講明】槍手拍中秋片冧內地粉 導演要換唔使諗

橫額以藍白色印製，上面印有一個嚴禁飲酒的警示以及一輛車，寫上「馬高斯阿朗素，他殺了一名女孩的字句」。英國《每日郵報》報道，有兩名熱刺球迷在球隊周六作客哈特斯菲爾德的英超賽事，展示該張冒犯性橫額。熱刺發言人表示，該會將嘗試找出製作橫額的人，「如果製作的是熱刺球迷，他將會受到應有懲罰。」

據了解，阿朗素當時未能通過酒精呼氣測試，但最終未有被判監，只被判罰6萬歐元以及停牌3年零4個月。

醉駕佬out

G

瑪黛茶嚟,南美人好鐘意飲

Ching識貨！同西女人買人一樣咁有taste👍🏻👍🏻

西班牙真心on9國家，車死人罰錢就得

係喎 卡巴叔唯一一個同鄉

Spoke to #Luiz ahead of #cfc's EFL Cup tie against #thfc and he is angry about the lack of respect being shown to #Jorginho as the midfielder increasingly becomes the scapegoat for Chelsea's struggles.

隊長feel

“I know what it is like for Jorginho,” said Luiz. “When I re-signed for Chelsea (from Paris St Germain in 2016), I remember on the first day that people were laughing about it and not showing me any respect. People can have their opinion, but if they express it with more respect, it’s nicer. But some people in the world don’t have the same education or politeness. Jorginho is a great player.”

As for Jorginho’s assists drying up, Brazil centre-half Luiz added: “I don’t think it is fair to talk about the number of assists he has made without comparing him to players who play in the same deep position.

“It all depends on the philosophy and how you play. I think the way he is playing provides energy for us, moving the ball and making the team keep moving.”

沙sir 有冇辦法帶到Kalidou Koulibaly黎

之前波叔30幾歲黎都一樣打到幾季好波，年齡唔係最大問題

最大問題咪錢囉
拿仔個老鬼仲癲過marina

中堅唔係最大問題

個個都為佐狗平反

反左班傻閪識閪波咩

左閘、攻擊中場
奧燒阿狗又唔用，James其實都好好J

可以轉下口味j第二個 個harddisk幾十套rion
j rion j左幾個月

有無合集?

我想要佢rion時代既片

宇都宮我齊曬

冇 n咁多套 都唔知邊套打邊套
靜係記得好似套套都有格仔

你邊度down

自從百度唔比玩av之後都唔知邊度搵av down

我之前就咁喺google 打宇都宮 之後見有種就down

屌！

「美國隊長」至少帶挈車仔賺1億鎊
58分鐘前

【體育】雖然車路士以5800萬鎊購入「美國隊長」基斯甸普列錫，但這買賣將得到豐厚回報，因為隨著「美國隊長」加入，將助車仔打入美國市場，並從商機中賺取至少1億鎊。

20歲的美國前鋒基斯甸普列錫（Christian Pulisic）除了是一名極具天賦的球員，他亦有很高的市場價值，而車路士的目標是在美國吸納數以百萬的新球迷，並轉化為主要的額外收入，因為海外球迷有助英超球隊吸引各種新贊助商。

英國品牌顧問公司Brand Finance的體育顧問艾亨表示，普列錫個人每年可以為車路士賺得至少2000萬鎊的額外贊助收入。如普列錫根據合約留在史丹福橋5年半，收入至少增加1億鎊，而且可能不止於此。

艾亨說，「車路士可以透過普列錫在美國吸引更多贊助商。很難推測利潤會有多豐厚，但我們肯定每年有數千萬鎊。如果普列錫表現良好，車路士也能從波衫銷售上得益。」

西女人又win
有錢搵唔解得簽得咁快手

幾時簽我，中國隊長

屌 過黎打佐狗後備啦

西瓜今晚有冇得出

No

反西女人黨又輸

其實美國仔真係算抵 仲要得20歲

咪又係坐後備跟住借走

美國仔咪又係做撚屌安後備

三舊屎

簽左中國隊長冇得賺
支拿人會自行製作大量國產球衣
仲會吸引大量支拿人破壞球場

堅尼地辱華

炒左

Sarri: "I am lucky because any coach who can choose between Pedro and Willian is a lucky coach."

#473吹奏moses有95正皮 咁多人Mon post

新佐真奴

真 因為唔撚洗諗 一定揀柏度

sad but true

唉屌，垃圾，零防守版米雞，你話係咪係囉

有冇人同我一樣開始迷佐 雖然講唔到原因！

屌你老母safari!!!

求你別要 如從前 純熟地碰我
而我問我 為何還 能夠碰傷我
不要讓我 一敗塗地 輸得更多 ＯＨ~

今個月出埋bonus又要執下cv

Legend

橫傳王佐狗

關支持者咩事先
賺咗錢都係落老細袋
球迷想要榮譽同成績啫
西女人賺完錢一係就貴價panic buy 買plan xyz
一係想轉新踢法又唔買啱踢嘅人
久而久之爭前4都唔多樂觀
球迷角度去睇根本就係點都輸

西瓜270k人工

呃飯食

再無技術總監夾撚住條八婆就慘
教練Plan A成尻日拖到最後幾日差幾M無撚左
自己d plan A唔係斷過腳二線水貨就係買黎等住賣
一日西女人仲係度就成隊好似積木車咁，東一忽西一忽

亨狗準備俾人炒 法比回家未

上賊船呀

成績好似仲差左 主場比人炒5粒

搵法比自己教埋會唔會仲勁

搵到daddy教都仲有機會護到級 睇過半場隊波係衰防守

大家估下今晚係唔係假9
假9 0:0煙狗實俾人屌到出唔到球場

炒亨狗，雲狗接任

講笑好喇,睇唔到49000係佢教之下失左幾多球?

聯賽盃輸我冇所謂，佢聯賽好出返西瓜打

每次見到依啲數據都好尷尬

一個巴塞棄將,
一個巴塞想買都買唔到,傻既都知道邊個勁

其實自負盈虧既球會好多時就係咁,東一忽西一忽

點會0比0
依家你睇少熱刺？

獌狗班友個個都咁大袋 點會同你踢防反

真係都唔奇
熱狗最叻用艾力神斬後柱俾拳王收我哋皮
依家都冇得用呢招

你就無所謂 今季最有可能贏嘅嘢嚟
利物浦都殺埋啊ching

Watermelon is in training ground!

見d傻西盲反我仲尷尬

講得好！

頭髮少仲留咁厚鬍鬚

西瓜瘦咗好多喎

一陣落場

比起前4，呢隻盃真係冇所謂喎
我寧願要fa cup

呢個盃係比沙利j下咖姐 0冠

屌你老味呢場反cup就入決賽，
咁都冇所謂

洛里斯都醉駕

人地無死人

依家megastore主場同作客幾平

真係J唔落
好彩唔洗錢

你睇米蘭緊係j唔落
屌你 加度素都唔洗個前鋒入禁區

著得9號

巴卡係ac都踢得起 點解唔可以西瓜黎到都踢得起

baka踢得起真係世界七大奇蹟,仲要場場mom

我夠膽講最有所謂就係一個盃都無嘅煙狗

Gattuso同佢踢法都類近

車路士球迷AV專業討論區！

仲有咩正av推介

渡邊麻友vs吉村卓

其實飲水真係咁差咩 見到李城ig po左佢條禁區外遠射飛機片

唔睇好西瓜 應該又係妹下妹下

工兵一個

今晚出到

你老味落左單冇耐個價仲平左

麻友

支持俾多次機會飲水，垃圾巴克利都有咁多機會，點解唔俾機會飲水？

佢唔係一線， 但踢下英超絕對夠班啦

我覺得佢打華碩後備好過波牛 起碼有長傳遠射 反正波牛都係一味橫傳 印象中佢冇乜比過過頭波

印邊個

今晚有幾多true blue?

係咪半季只係出左30分鐘

水貨恩

沙利真係on9
飲水哥話哂都英超冠軍

咁干地都係on9

較咗3：30鬧鐘

0330
0331
0332
0333
0334
0335
0336
0337
0338
0339
0340

西女人真係肯俾270k/wk

幾個月啫
法比同達走咗人工又鬆動咗

0245 起身
假九>訓

深夜閪波

買左作客9號仔

咁唔使較鬧鐘啦

要去英國官網買？

依家得返一個全世界網

PSG and Zenit have agreed on a €47m fee for midfielder Leandro Paredes. The Argentine will join the French club on a four-and-a-half year deal. (Source: L‘Equipe)

47m

係咪出得今晚

為返英鎊都41m

突然覺得de jong 75m 好抵

今個轉會窗係咪已完？

ampadu
買d 3線兵用青訓好過

第二作客咁撚貴既

呢條啊叔有冇米5

no asiamegastore no party

Reports are the fee is around £42 million. Chelsea’s highest offer was allegedly £31 million.

英超邊會有咁多空位 時間 比佢玩波

柒得安出得

Gonzalo Higuain is settling in! 👊

今晚

講到明FA debut

邊度講？咁激？

今晚邊度有得睇

£31m 都唔算特別少

連埋印字先500幾

golovin喺享利post俾人笑佢廢

沙狗press con咪講左西瓜無可能今晚即出=.=
點解keep住咁多人問= ="

640先岩

BREAKING: @ChelseaFC‘s @VictorMoses completes medical at @Fenerbahce_EN ahead of loan move #SSN

More on Transfer Centre LIVE! skysports.tv/GH5DQJ

今晚輸就有機會買多個人
驘就一定唔會再買人

拜拜啦死廢閪

叫銘出黎打柒你

印雷蛇先

5個月後就返嚟啦

好彩買唔到

變左第二個飲水

佢踢a米hea撚到仆街

Higuain踢到祖記正選應該唔少野

今晚有咩台播？

loan

90m 買

piazon 嗰啲幾時先清得走

Gonzalo!

睇落幾勁 唔似達狗d仆街 一掂就跌

青訓 完就退休

其實幾勁

希古恩決賽出到？

摩西先 想博沙狗被炒

西瓜今晚出得？

屌 印左法比球會字唔連章都600幾
仲要拎出去印足總盃

連續兩年祖記mvp唔惹少

Gonzalo Higuain will be at the match tonight (can‘t play) #WelcomeHiguain

[@CarefreeYouth]

live topic: 西瓜出唔到

沙蛇心戰 今晚入三球

米蘭撚路過，個教練丙級級數
前鋒場場要走出禁區
入到禁區班仆街又唔傳，一味鳩射
無視前鋒既踢法得加度素做得出
佢晨早踢到無癮

Goal定先 (安帶帽)

巴卡真係好fit?

相信安 不用怕

韋利安今晚會失蹤

只要佢唔上腦帶波進攻同鳩傳
專心做迫搶攔截完全勁到仆街
又大隻又hold到下波
當然意甲節奏慢啲可能岩佢多啲

不過加度素真係好ON9 有場打拉素啲人無晒氣但一個人都唔換 最後比人絕殺

印左佐狗

真心傻閪教練
唔係名宿比人炒左九世
啲球星一個個走都走唔切
邦路斯一季走，希古恩半季即走
踢慣頂級球會比佢教邊會服氣
希望斜恩係車仔踢得開心喇
佢仲有能力，但明顯唔想比加度素浪費時間

而家冇左法比球會字印

好在印左姐 上幾個post你唔係都要印咩

最後冇買到
今日買左黃客希古恩

沙蛇句野似想刺激下世三表現好啲證明下

世三受軟唔受硬

有幾多人見證今晚出局

今晚冇西瓜，即係又打假9

依家買到前鋒可能用返豬腦呢

Victor Moses is going on loan. He had a move to China collapse and then Fenerbahce came in offering to pay his full wages in full #CFC

本身去中超

Jorginho: No player has won possession in the midfield third more times than Jorginho (104) in Europe’s top five leagues this season

其實如其話佐狗廢
不如話無人幫到佢

個個明知佢會比人針住打都無人過去幫手

全部躝

Monaco have suspended Thierry Henry from his duties as head coach. Franck Passi will take charge of the first team.

法比

豬 start by carefreeyouth

CHO

alonso

終於唔係假9 仲要收起左安同朗 大勝日

我有冇睇錯
PIAZON?!

無安 無朗 唔係假九
球迷陣

朗狗食撚屎

唔出朗

球迷陣 大勝吧

訓得 竟然唔係假9

皮亞松

切狗呢條傷殘傻閪真係傷得好唔合時

cho換pedro先係

有無人開即討po

無朗無假9

講個笑話比大家聽
皮亞松前鋒後備

個終於叫收貨

呢啲野老鼠做開

piazon90分鐘絕殺

皮亞松會唔會有機出到

Our new signing @G_Higuain will be presented to the crowd 15 minutes before kick-off this evening! 👍

沙狗一定換中場換翼
可能換咪皮亞松出黎

巴鳩利去埋後備就完美

呢個陣用kovacic就完美

入皮亞松都唔入沙包
係咪準備換閘

失蹤人口PIAZON

What’s even more remarkable about Sarri‘s match day squad is Lucas Piazon is involved....

- He’s not played a senior match since pre-season
- Last competitive match was in May
- His last competitive game for Chelsea was in December 2012
- That‘s more than 6 years ago #CFC

係 moses back

鳩頭朗要開展佢既後備人生

希望emerson今場有入波助功
踢呀朗落後備
見到佢咁撚慢就想嘔

天神收左皮定係肚痛

沙利早排玩野？ 簽左希古恩就出銀河唯一 仲要唔用牙朗

無朗狗

焦土

一字排開 welcome!

咪就係用假9證明比西女人睇無前鋒唔撚得

嘩

上年干地都係咁

冇安冇朗有豬sir
遲下英超都係咁嘅陣就好

唔打得都嚇得!

所以咪有豬腦囉

天神係唔係收左皮？

係斜恩

今次車個陣勁唔勁?

好撚廢 快啲allin熱剌

點解唔用卡巴叔

煙狗蘭

要晉級就唔用後備龍啦

佢就算啦 對佢唔會好大期望

1001